我試過幾次自己行山撞正落雨大霧或天黑

但我電話一定有電
一定down定地圖 睇定地圖
而且我本身係半個運動員
平時有行山習慣

最撚緊要係我唔會無裝備下行石澗

啱聽

無論行乜山 一定要準備好先

Google map 尿袋 影低地圖

用電話睇地圖已經輸左

依家科技咁發達 香港有天交台 有晒預報
只有你撞風 唔會風撞你
你講出黎唔覺得你威 只會覺得你on99

天有不測之風雲

每次行山前即使冇紙本地圖，行普通山徑都好，一定要影低地圖，同計劃好自己條路線，同朋友喺出發點(通常都有大大張地圖吧？)briefing一次比大家知

無錯 總之要知 where you are where you going

Agger

唔係掛

咁都唔比